[復仇閪] 清算南邊圍行動 感謝蘋果支持

原Post

我地嚴正警告！原居民切勿再與普羅大眾為敵，如果再有原居民傷害任何市民，我地一定會以一切專業知識，竭盡所能去肅清該村/鄉！

最後，我地堅持要求政府回應5大訴求，缺一不可！
撤回逃犯條例
成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
撤控及釋放示威者
收回暴動定義
重啓雙普選
IF WE BURN, YOU BURN WITH US !!

推

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民 「修補撕裂，由我做起，幫助原居民保家衛族」

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起

我無野講

做得好

屌又屈連登

鄉民應該都要抄X Japan

早四日已自行1823咗元朗南邊圍村屋僭建嚴重

永遠支持1823

巴打好型
認住freaking out. Top Fans

蘋果我地預左提早再課金比你都無問題！最緊要幫我地班連燈仔跟貼d!

樓主，請受我一拜

1823

專業清算師 個名好撚正氣

push

同行表示支持

支持

Iloveyou300000000

如何正確使用1823

好ball！推！

想做清算師要點考牌

pish

ching ho ball

多謝晒

之前係未有個post話投訴定反對起丁屋，搵唔返
想幫手去反對

復仇閪好野

自己慢慢睇，黃色係政府地，並無什麼所謂村界存在，班村佬成日以為成條村佢哋睇晒，其實唔係。

政府既野 又寫report到實行 起碼3-4年

永遠支持投訴師

係清算師

辛苦晒

樓主！！英雄啊

Push

1823巴好波！地圖佬冇乜專業知識唯有幫手推post!

respect

呢班官鄉係時候比人清算真係
平時都懶得理你地
依家咁樣打柒我地
政府咁鐘意講法治 我地就jer撚到政府執法

SO TOUCHING!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我地用開腦既，唔洗吹大雞同你打 清算哂佢地既地！

勇武人士加油！你地保護住後面企出黎發聲既一班，同樣後面既人亦係支持你地所為既盾

IF WE BURN, YOU BURN WITH US !!

估唔到咁都會產生新職業

清算師

有乜方法可以speed up個process

收到投訴 等返三五個月
搜證 等多三五個月
初步覺得係 搵外判測量師核實 又三五個月
確實 出第一封清拆令 又三五個月
住戶唔理 又三五個月
告佢係僭建 簡直難過登天

政府經常掛在嘴邊的法治哩

最意睇人仆街特别係警黑仆街

公務員係咁垃圾

如果佢地勤力，就一早唔會比班撚樣坐大到

今日去元朗捉精靈 (下載定先)，追星 HOCC (影定相，簽定名)，宗教淨化元朗 (好似係)，購物行街 (買定先食定先，有收據)。絕對唔係公眾集會，就算比狗查，都可以證明左先。

屌 仲要劑劑都講 唔做野就公務員事務管理局投訴 先至入到下一步

不過 僭建罰兩萬 邊係錢黎

樓主專業
全力支持

光復香港 時代革命

不停跟進；直至所有僭建清拆為止！

做得好！

公眾壓力
而家政府弱勢
幫手Send email 施壓先

永遠支持1823

警告你地唔好搞丁屋建屋申請 比一封投訴左拖撚左我6年

發揮香港人既投訴精神

好似唔係呢個post

致地政專員：

本人反對下列丁屋申請。

申請人姓名：鄧求財
地政處檔號：DLOYL 374/YLT/2015
申請地段：1222 S.H

申請人姓名：文傑榮
地政處檔號：DLOYL 1247/YLT/99
申請地段：656

申請人姓名：文天維
地政處檔號：DLOYL 482/YLT/2018
申請地段：3079 S.A

申請人姓名：譚綺雯
地政處檔號：DLOYL 2639/YLT/99
申請地段：1169號B分段第3小分段

申請人姓名：黃浚源
地政處檔號：DLOYL 1137/YLT/2014
申請地段：1222 S.G

申請人姓名：林方求
地政處檔號：DLO/YL 697/YLT/2014
申請地段：21 S.B

申請人姓名：莫力風
地政處檔號：DLOYL 586/YLT/2015
申請地段：2523 S.J

申請人姓名：范世豪
地政處檔號：DLOYL 889/YLT/2014
申請地段：1222 S.A

申請人姓名：莫燦威
地政處檔號：DLOYL 584/YLT/2015
申請地段：2523 S.G

申請人姓名：鄧貴發
地政處檔號：DLOYL 890/YLT/2014
申請地段：1222 S.B

申請人姓名：簡順華
地政處檔號：DLOYL 641/YLT/2014
申請地段：1772 S.K, 1775 S.Q

申請人姓名：KAN Michael Bou Wah
地政處檔號：DLOYL 649/YLT/2014
申請地段：1775 S.R

申請人姓名：KAN Dominic Wy Kwok
地政處檔號：DLOYL 650/YLT/2014
申請地段：1775 S.S

申請人姓名：KAN Donovan Wy Hung
地政處檔號：DLOYL 651/YLT/2014
申請地段：1775 S.T

反對理由如下:
1. 本人質疑申請人之原居民身分，其原居民身分存疑。
2. 本人懷疑申請人套丁。
3. 申請人之丁屋申請會導致水浸問題。
4. 申請人之丁屋申請影響景觀。
5. 申請人之丁屋申請影響風水。
6. 申請人之丁屋申請阻塞通道。

為保障私穩，請勿透露反對人的身份予申請人。
最後，希望能安排一次過核實本人以上個案之反對人身份。

反對人
XXX上

聯絡方法:
XXXX XXXX

—————————————

郵寄至：
元朗地政處
新界元朗橋樂坊 2 號
元朗政府合署 9樓
地政專員收

Fax至：
2473 3134

講執法丫MA
講法治丫MA

你好, 我係外媒想搵你地傾下圍村僭建, telegram: flyfly11 唔該!

推

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

本專員支持

巴絲好波

可以拎埋黎做文宣
黑警官勾結
任打人，黃賭毒，屋任起

用返體制內既機制反制佢地

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram

要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密

原來老豆老母都要起出黎

六鄉搞哂佢啦

推
支持

CLS

姓文嘅係咪文天祥後人
點解啲村佬一啲正氣都無，重咁狗閪

好文要推

推！！！

有feedback未

有feedback未？？

邊有咁快 咪都係interim reply話轉介左俾department做
等多個星期先追殺

清算師萬歲

【和你飛】機場集會文宣資源集合

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知